湖北新增確診349例，其中武漢市615例

2020年2月19日0—24時，全省新增新冠肺炎確診病例349例，其中：武漢市615例、仙桃市5例、十堰市3例、隨州市3例、襄陽市2例、黃岡市核減5例、鄂州市核減5例、恩施州核減5例、天門市核減13例、孝感市核減15例、黃石市核減16例、宜昌市核減16例、荊州市核減31例、鹹寧市核減66例、荊門市核減107例。
全省新增病亡108例，其中：武漢市88例、孝感市7例、黃岡市2例、宜昌市2例、荊州市2例、黃石市1例、襄陽市1例、鄂州市1例、荊門市1例、隨州市1例、潛江市1例、天門市1例。
全省新增出院1209例，其中：武漢市553例、孝感市101例、黃岡市90例、襄陽市64例、天門市60例、隨州市54例、鄂州市49例、鹹寧市43例、荊州市42例、黃石市37例、仙桃市35例、十堰市23例、宜昌市23例、荊門市20例、潛江市9例、恩施州6例。
截至2020年2月19日24時，湖北省累計報告新冠肺炎病例62031例，其中：武漢市45027例、孝感市3329例、黃岡市2839例、荊州市1510例、鄂州市1338例、隨州市1283例、襄陽市1167例、黃石市967例、宜昌市891例、荊門市794例、鹹寧市766例、十堰市641例、仙桃市567例、天門市473例、恩施州244例、潛江市185例、神農架林區10例。
全省累計治愈出院10337例。全省累計病亡2029例，其中：武漢市1585例、孝感市89例、黃岡市87例、荊州市40例、鄂州市38例、荊門市34例、隨州市27例、宜昌市27例、黃石市26例、襄陽市23例、仙桃市19例、天門市12例、鹹寧市10例、潛江市7例、恩施州3例、十堰市2例。
目前仍在院治療43745例，其中：重癥9128例、危重癥2050例，均在定點醫療機構接受隔離治療。現有疑似病例3456人，當日新增880人，當日排除872人，集中隔離3334人。累計追蹤密切接觸者214093人，尚在接受醫學觀察65525人。

又做數

醫返好有得減?
支那食屎狗思想
食完屎 屙返督 就唔算食過屎

死左都係減架

就完

以家睇呢啲數都廢撚事
成日做假數

核減 核爆都要減

D 地方官連已經係亂咁打個數出黎 連check 都唔 check